F1 2020 西班牙站 討論區 2

Formula 1 2020 Spanish Grand Prix

14 Aug 2020 - 16 Aug 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Barcelona-Catalunya

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

秒負

公公

輪到我架車出事

負皮

完 咸p1

Q都爭0.7 聽日巡遊

BOT

公公都係硬唔起

全部人都差左

叫得公公你預期d咩

聽日叻喺圖前面

Lec p9

toto對眼有神返少少，睇嚟有覺好瞓

垃利

邦今次p6開始
睇佢聽日過唔過到粉平了

又係最後既sector

終於唔洗訓車房

+0.059s
到底轉返車位
係輸幾多個車位?
有無半個?

秦仔binc

講翻紅牛青訓，Max係要win now，如果Mercedes繼續玩咸又退Max肯定會考慮走，紅牛而家啲二號車手無論Gasly Kyvat Albon都完全唔合格

唔洗訓梳化

最後秦仔都係快過氣

上個禮拜被Cam捉到 結果奶曬野

Susie原諒左佢未

Bot真係好廢，比哂機會最後一個Sector都揸到咁

叻係咪壞計

秦仔p6 算收貨啦下話

之後會話快過氣係應份嘅，有排嘈

咁都快唔過 就唔好怪人點解反佢 佢果架話晒大牛

所以紅牛唔會放MAX走

咸點會唔玩
人地要破老舒紀錄

你下邊即刻有

頭兩part明明好好

岩岩講完就出現

鳩估佢老婆肯俾佢返房瞓

好緊要丫呢樣 佢過到哂希望可以郁平治

二世祖真勇士
唔戴罩同武肺Checo咁近傾計

秦仔考牌戰

又會話揸架大牛都係快少少
同max比又爭0.7架啦

差0.05都叫廢，你搵晒成個grid都唔會有好多人可以快過咸

直屌波箱

唔識跑S3，幾圈S3都唔夠咸黎

我就覺得唔好咁大期望
起步keep到p6我當合格

好似係

拎pole 咪一樣要讓

Valtteri it's James

秦仔任務係隊咸報牛

名次收貨，時間唔收貨囉
Ham 同Max 差0.70
Max 同Albon 差0.74

我以為有位去呀嘛, so99y 囉

撞返神出街我當佢滿分永續

其實大家係反咸
所以先對公公咁大期望

利申：反咸

Race pace唔得呢衰在

暗號係free to race

晏啲F2 有冇邊個選手值得留意吓 ZHOU唔計

雖然慢成0.7，不過聽日真係黃金機會，就係要你去搞平治

IILOT

都識講架車唔同
點樣明顯好過都要冒咁大風險換一個證明過自己唔得的人
albon無記錯除左dnf 至少頭六 係後面保證上定返黎 換個上年比隊友lap的人？ on9?

唔覺得gasly係正賽有好表現到有說服力

佢琴日FP2練race pace嗰到 其實幾好 攞住條黃軩都keep到22秒 23秒1左右

俄仔/illott/lundgard

個人預測
全年最多pole: 77
全年最多冠： 44

俄仔 舒華文

Tsunoda

圖會肯炒落去既話
上一場就唔洗spin啦

聽日睇完第一個圈完場

race pace差d,運一定唔夠咸黎

撞到神DNF 應該冇人再反佢 變legend

你又啱，上場比人玩到第二都冇埋

SHW Ilott

邊個嚟做訪問 今日

YouTube 堡賜佢力量

一開波就放星星巡遊
隊鬼隊馬咩

睇剔氹屌鳩全世界

llott
Mick
角田
兩個俄仔

舒密加個隊友，紅牛日本仔

粉平印象中正賽都好似麻麻地
幾次排得前最後都冇乜威脅
泰仔應該可以嘅

而家咁睇 應該pole同冠都係ham
公公都唔上力 on99

條撚樣柒到食埋黑白旗

有機會見到車尾燈再講

粉平最後都係會落返去同中游玩

又係巡遊
Get in here Lewis

呢條友中文譯名叫迪圖 前牛青訓

上年公公排位應該贏Ham，唔計Pole，淨係計排名
最後都係爭咁多分

Lm tmr get in there lewis

係
第一第二場都係同麥記蕉果啲係中間爭5678

Trash

Get in q3 vet

dick tantrum

丹尼爾又撚鳩何輝

Feel到聽日起步Max食slipstream過曬兩部Merc
然後帶番黎

聽日Albon正賽去番P4先叫合格

玩小型賽車

Get in there Lewis !

頭3鐵膽變左 ham 公公 max

聽日100%聽到
get in there lewis
what a race awesome job well done

會lap架嘛

阿邦正賽有保證已夠哂啦
q柒p上得返黎
搞19叻好明顯係佢主要任務之一
雖然正常佢應該要跟到max至少要有第4

無端端話換氣上大牛真係on99

戰術問題？

算啦秦粉根本不願面對gasly喺細牛好打得嘅事實
咪俾秦繼續揸大牛囉
作為氣粉都唔想睇氣上大牛
每個星期睇氣撚狗咁撚秦
又交到貨不知幾好睇

粉平玩爛左W10，不識跑race，只識跑Q

Get in pod Nico
Get in p10 George
Suck my ball Kevin

我反而覺得max又會開 "悶mode"
追唔到前面
後面又無車追到自己
跟手又叫人飲水

屌你個名

你個名

My tyre are gone !

不過聽日真係要睇養軚之鬼佩雷斯，聽日Traci temperature 熱佢有機搞局

Best fans

Bottas生性啦好嗎

user name cls

搞極咪最多又第四

雞佢個陣咁盡唔覺得會換翻上嚟

聽日兩停 係咪red bull又有機會同埋又咁鬼熱 track temperature 應該又40幾度

最多咪p3

To finish first
Fist your have to finish
我唔覺得 gasly 受到大牛壓力囉

圖

連登首席氣粉

我係擺明反秦
每個星期秦粉又要驚q入唔到q2過唔到gas
正賽又驚佢過唔到車
做秦粉都幾慘

睇怕佢要攞WDC要等Ham Quit 咗F1先有機會
仲要唔好輸比啲細嘅

啱啱大家F2指嘅俄仔係nikita mazepin ? 同場嘅老舒個仔掂唔掂有冇佢老豆嘅潛能

Rosberg 依個髮型真係好老

上年gasly仲係大牛嘅時候，係max贏嘅2場入面，一場被lap，一場包尾。作為rb迷我都唔知好嬲定好笑

舒華文啊，不過呢個都唔差

巴打係咪買車被佢老母呃咗

公公做完合約戰士就軟

笑死 抽乾

其實Gas過雷諾最好
法國人同法國人會比較配合
可惜雷實力

邊有硬過

就算佢贏都係因為贏火星車...
佢唔係渣火星車 分分鐘只係 troll preze 咁上下

mazepin都唔差 近幾場都好掂
但講緊既俄仔係SHW 舒華文 本身榜首 但銀石兩場都唔掂 今場好返好多
細舒手車冇ILOTT 同SHW咁好
但過車唔預位呢啲就學足老豆

啲秦仔Fans出嚟應返戰啦

兩件垃圾
一個比人Lap
一個場場Q pace慢過閪

溝埋算撚數啦

唔係既 排位算快
但真係成日埋門一腳軟腳

其實都唔知點解可以嘈一餐，
秦仔手車差過韋少係事實，
Gas喺金牛overperform都係事實，
只怪大牛真係冇人再換到，
如果秦仔真係再喺正賽交唔到貨，
自然就會換架啦

19年季初最撚堅 最硬
最後比平治強行打針放血縮晒

秦仔冇哂聲氣應該都知大限到

嘈交, binc, 恥笑 呢d係一個正常討論區要有既野!
唔bin邊有得笑

To whom it may concern, fuck you
季中：hold position又得，即時減圈速又得

唔係嘅...
成個grid邊個可以同咸揸同一部車喺Q都係慢 0.0幾秒

Lec?
佢真係快

唔鬧交邊有花生食
不知睇得幾開心

唔係既
俾秦仔試吓 即刻飛天 快過Ham1秒

屌原來係shwartzman 啱啱查近兩場GP 見到佢排咁後就自動過濾咗
咁都係留意舒華文 ILOTT 仲有個架仔yuki
F2啲車差距係咪好似冇咁大 戰況緊湊啲

youtube堡做訪問真係好好睇
佢即刻睇到車手邊到出錯可以問得好直接
又學到野

衰在鏡頭同鐘意將佢同gasly放埋一齊
人地揸住架細牛

真係有啲肉酸

打敗過巔峰神既男人

依幾個星期發覺有班人
笑人要嘈大陸輝但又要繼續睇fox，話佢地係自己拎黎賤
然後叫人轉睇skysport
我都覺得奇，點解不斷吹奏精台

原來本身唔鐘意恩能
最初仲諗點解插左個大陸輝，就要主動棄左咁黃既恩能
香港比上面插左咁多人落黎，咁你放棄左自己未呀

自己唔鐘意恩能咪早啲出聲囉
各有喜好，都有好多人唔鐘意精台叫哂春吱吹奏太陽神

唔洗話人要迫住聽大陸輝係犯賤既

有架今季第一場囉，之後..........,再之後就冇

F2個spec一樣 睇車手既技術
yuki好似唔係好穩定 勁既時候上podium 唔勁既時候就連分都攞唔到

巴叔慘情啲定公公慘啲？

係咁多就係咁多
仲要對住個癲既

真，同埋18吋軚加冇tyre warmer，好考車手點養軚

今年好似未有雨戰
如果有雨戰 平牛粉麥法差距冇咁大應該有得玩

佢算合格二號車手，但比巴頓哥差左少少

咸係水怪黎
77 打水戰就真係7啦

巴 起碼咸唔會搞隊友

比番4界番嚟揸啦

水戰，緊係睇MAX單挑黑面咸

Max都係啦

之後即刻割禾青無仇報

Benz, 咸, 保子 三家都得到想要嘅嘢
咪ff其中一方會破壞個平衡

所以忍唔住要格仔旗前先收油俾7屆過

巴叔都贏過黑面咸架，2011年總積分排第二

咸：依條仆街仔又幾聰明
果然係由細玩到大 俾佢摸清個底

唔係09咩，Brawn GP嗰年

泰仔而家仲留到係到係因為今年做second driver只要攞到分就夠姐
大牛部車今年冇野好爭
max除左上站百年一遇之外點都係第三
就算部車係四萬揸緊最多都係等max有得片下車唔洗悶到叫人見字飲水

而家泰仔揸q雖然係柒但正賽上得返黎keep住攞分
幫到大牛肯定攞到車隊第2咪由得佢
好過走去換gasly一陣又揸唔好連分都冇比老豆搶埋第2就無謂

如果今年大牛係好似上年咁有得同benz片車嘅泰仔場場係後面幫唔到手一早比人踢走左啦

肉酸得過上年氣係大牛?
衰過一次就係衰過

到泰仔連正賽都唔掂咪換走佢囉，你荒rb唔會咩
到時睇下換氣，魚雷，定其他人上囉

成班護主心砌，依啲就真係肉酸啦

FF緊若果黑面咸唔續約，Benz會唔會簽鳩保

係垃利就算
之後舒復出成日同巴玩埋一齊 俾巴屌過唔少次

我指隊友競爭，巴叔有贏過咸

係都Vettel 先

Russell上啦，點會鳩保

？？？巴贏咸同佢慘有咩關係

k mag 真係做緊乜撚嘢

巴叔我指巴頓，sor

到時簽四屆打7垃利 FF to max

我17~19 直頭錄底埋Q 同正賽既賽事
全部都恩能配既
但我都係唔鍾意佢 牆頭草
17年撐Ocon撐到天上有
18年撐Lec又係
之後ocon廢左同無車渣, 講野既又無之前咁撐
同埋咸17年,18年直頭撐到癲
不過最重要係fox 17,18年廣告係多撚到癲
我有比錢睇我都走去睇精台
所以我都唔明你地係咩心態
一係喪屌何輝, 一係就將恩能講既野當聖經咁信

真心
公公又知自己定位
以佢手車
佢知WDC點都唔到佢
而家間唔中攞到分站不知幾開心
如果唔係平治佢真係只係中上遊之流
分站冠軍都未到佢

今時今日bot > vet 啦

一開始果巴唔係指巴尼托利咩？
巴頓lifewinner佢一d都唔慘

因為咸個隊友唔使火腿自己搞啫

諗唔到有咩誘因唔續約，雖然我都想
睇佢個款想玩到扑拎8,9屆玩到冇人破到佢個紀錄先唔玩

車隊已經出咗手搞

何輝藍到咁唔屌得？

屌 記錯名
應該係巴利加奴

Benz想捧多一個德國wdc出黎，鳩保最好選擇，vet攞過wdc啦

亞軍蒐集狂

我覺得屌係正常 直頭叫埋你地send email屌
完全係support

巴叔二世

F2 intro
周冠宇一秒都冇

我覺得巴叔都好d
起碼09年都叫做有d火想爭wdc
公公就真係睇唔到

捧左youtube堡，姐係我拎WDC，捧多個唔出奇

走去wiki睇下巴叔搞緊咩，仲係巴西鬥緊車
好似巴西車手特別遲退休，佢同馬沙都仲玩緊

支那狗快d炒車死

等陣你講既巴叔係
Barrichello 定button?

其實17年果時 係搵鳩堡先架
不過雷諾唔放人,最後搵左公公+比discount 威記
所以17年馬沙就退休0場之後復出
而家咁既情況, 平治玩唔玩都成問題
最後如果平治唔玩,可以賣隊比其他廠掛

馬沙渣吱吱吱 巴里哲奴真係唔知 最後一次係F1圍場出現係去年巴西站

Barrichello
畢頓我會講畢頓
應該全世界講既巴叔 = Barrichello

佢哋講個個係Barrichello 但有人Get錯左係解畢頓

拿拿聲唔撚好玩啦屌佢
我情願 grid 得十八架都冇所謂
反正冇分別

係囉,畢頓應該未叫叔啦下話

鐘意睇咩台咪睇咩台囉
講左架啦
我都有睇下精台架

你鐘意睇精台無人阻你架
唔通我又會笑你睇精台吹奏太陽神咩
你理得人咩心態者

一件事還一件事啦
你地笑人犯賤要聽大陸輝
原來本身唔鐘意恩能，做得咁肉酸

黃唔係大哂架我認同
有睇開咁上下時間都知恩能講車會有咩缺點
但選擇繼續睇既，咪就係接受左
就等於我講既，你理得人咩心態

Alesi 同佢老豆真係失散左都認得

話唔定去返90-00同麥記咁嘅關係，當半廠隊

以前f2/GP2 仲係v8 4L果陣
雖然車唔快但係聲音好聽過f1
宜家一樣難聽

我錯啦，唔好推啦

應該搵AM

其實好明顯
麥轉 benz 個消息雖然真係好突發

你回歸f1咪唔binc

唔知邊個買支車隊

巴叔係巴西老家玩V8

latifi爸爸

Father one championship?

細舒有冇偷步架

F2啲車聲好撚難頂...

佢起步係勁既
好多場都係快過其他人

屌咁快出SC

Sor我少睇場外新聞
想問下點解平治就嚟唔玩？
因為禁佢Party Mode？

其實點解ilott架virtuosi唔係黃色

不過有toto係到真係多好多可能性

因為ilott係垃利青訓
用返紅色
zhou係威龍青訓用黃色

我覺得你都真係on99
首先 你地睇唔睇精台對我黎講無咩所謂
只係無啦啦講睇你地屌何輝 係咁屌屌屌
係lihkg屌無用架嘛
我唔鍾意恩能, 但我唔係喪推精台 喪叫你地唔好睇fox wor
一早講左 fox賣廣告先屌先唔老黎
17,18年我個個post講到而家
你重要扯埋黃藍黎講真心發神經
有得揀你唔揀 重講撚到無選擇咁

發展重心轉到電動車
引擎車冇未來而且宜家比賽燒錢
母公司炒三萬人又加上疫情

啫係唔係跟隊色？
今年先開始睇
認到人但認唔到車

F2同隊可以唔同色
但主要係大家唔同青訓先會唔同色
其他就同色 車身啲贊助都會有唔同

Lm

唔係,佢同F1簽左1年約,話玩到2021
所以D人估平治會唔玩
因為之幾年都一直有傳平治唔想玩啦
想轉做引導廠算
咁呢個傳下果個傳下,咪傳成咁
當然 呢D係煲水新聞黎

Mick同周都係起步龍
尾盤蟲

我都覺得總公司果邊想Cut budget
同埋將個重心轉向電動車
因為電動車黎緊有好大潛力,
想食埋呢塊餅
佢轉返做廠,自然可以叫價高d
不過我都唔知邊隊會接平治
一係賣比波子?

冇睇過 F2

想問下 d team 同 F1 team 有冇關係?
見d車顏色差唔多(redbull, racing point, Benz)，但team名又唔同

波子唔會玩
F1其實就玩完

SHW 冇 pace
細舒條 hard 又 ok喎

日本仔過得幾靚

角田加油

BMW會唔會返黎玩

好似有啲關事
拉利 大牛 威記呢啲都有科水去F2呢啲team

大家記得睇Indy 500

個車手係果隊青訓就差唔多色
yuki同DAR兩個係紅牛青訓咪紅牛款
zhou係威龍青訓架車就似威龍
果隊粉紅色車係benz玩開F3既車隊有贊助老豆力量既BWT贊助
細舒果隊prema主力養垃利青訓 可以叫做青訓車隊

其實點解個個講到秦仔咁差，佢都跑左幾場4，5出黎啦以第二車手黎講算唔差啦，唔通下下要頭3先合格咩，架車又冇賓士咁勁
Gasly近排係勇，但作為細牛第一車手壓力細好多，大牛下下要同韋少比，俾佢上返大牛又未必有咁嘅表現

麥記都有份

唔會啦 反而希望豐田返黎
因為本田勁返 想豐田黎砌贏佢
Panasonic

ILO

冇咩可能
全世界都鬥快研發主力電動車
大家都燒錢冇咩資源玩比賽
特別係冇咩回報既比賽

6 lap 就入pit???
都係太熱??d胎都係頂唔順?

平治出部EQC試水溫
不過所有車廠都轉玩電同混能，大勢係咁無計
遲d個個都得電動輪椅揸

bmw sauber x kubica

Sor 我黎引戰

Albon真係好屎

德國車廠依家主力去研發電動車架喇
一來覺得未來係電動車主導
二來歐盟限排廢

豐田係wec屈下機，有無budget搞多樣野

秦仔前兩三場下下玩後追，horner希望佢可以擋住後面車，比MAX上去搞下Benz

不過啲油廠都有發展
研發生物油 希望重有入油賽車
始終v10 v8聲先係正

WEC個個都走晒

豐田拉花好靚
有本田係到，豐田唔會返黎啦

豐田好叠水係f1經歷太慘
唔太覺得會翻黎
目前全世界得幾個廠又財力玩f1
豐 本 平 法 福士 現代
但豐以前太慘有陰影
福士同現代又冇技術

豐田 bmw

如果第一次英國站佢係p4
分分鐘可以執死雞
不過係如果

細舒原來差啲又炒落俄仔到

岩牙，wec豐田比人吊住打，人地走哂先贏返lemans

F2都幾多7 pit

d crew質素差好遠

上場英國分分執個第三

少咁多人

你就真係on99
成個post就得你一個衝出黎
我話明一班人
你就攬哂上身，話自己無不斷吹奏精台

你話fox不斷賣廣告抵屌，無問題喎，我都屌架
我理得你幾時開始屌fox先，關我春事
但我係屌話你地，笑人睇大陸輝係犯賤

無端端轉移我視線做咩者

首先 你地睇唔睇精台對我黎講無咩所謂
有得揀你唔揀 重講撚到無選擇咁

依兩句已經前後矛盾啦
唔care洗咩打咁大段野出黎
我講到明有睇精台，又話我有得揀都唔揀
又選擇性失明

我同你同一樣唔care大家睇咩台既，你認唔認同先?
但我屌緊，你地笑人要迫住大陸輝依個point，你又明唔明先

唔明都無辦法

若果上站秦仔跑好Q

豐田又地獄黑仔皇，leman最後一圈死車

終點一跪

等緊ticktum屌鬼

差唔多架喇

題外話, Benz 整hybrid engine 咁堅, 但係又冇放喺街車, 直接出EQC

佢 race pace 其實都一流
係無 killer instinct
要佢 push 俾 pressure 好多時會有小失誤

條dick

屌但fe係刺激
Speed慢
聲鳩
淨係得街track
呢幾樣真係有啲難追
耐唔耐睇下都ok既

速度我諗有得慢慢再每年聲啲既
總會追到
但聲鳩真係
仲有其實點解唔玩下啲circuits
一定要街場
街場又窄又慢啲路又bumpy
係咪想多啲人睇？

2011第二係button喎

Porsche輸左一屆lemans比Audi,之后年年都贏lemans直至退出，好撚痴線

少睇F2, ilott 錦鬼勁既
下年係咪有機上愛快頂kimi個位

街場都唔係最大問題，吱吱d街場始終睇唔慣，覺得好怪。唔知係唔係自己問題
想睇一場係睇慣嘅街場，近近地希望係澳門跑一次

嘩咁都救到

舒麥仔？

緊係啦!!
岩岩咁樣 差d個尾跟住西埋出去

ilott同舒華文爭
細舒今年未必夠分升

救得靚

Hulk唔係話去alfa咩

作為忠實 Ham 粉
可否講下圖係咪真係信心危機
救唔救得返
見佢 S2 好似無攞盡 kerb 過

ART搞乜

HULK + ILOTT

2016 lemans24 toyota 真係好值得贏，點撚知仲差5分鐘

傳啫
傳好多隊架又haas又alfa 又話趕廢圖走頂廢圖玩埋呢半季
alfa點搵人都要預一個位比垃利
kimi走 咁果個位咪垃利決定搵邊個

Alfa咁撚廢都唔會有野睇啦

細舒仲唔入pit? 俾ilott追得愈嚟愈近

點解好似嗰L嗰都係廢利青訓

Button 唔係叫開 JB？
佢個樣好難叫叔

佢用hard起步 入pit只能用soft
一定拖到尾先入
ilott係用soft起步 一定換hard所以早入pit
F2一個PIT一出一入要30~34秒

細舒 舒華文 ilott alesi armstrong
5個垃利青訓

我睇果時仲以為佢贏緊，點知收尾，利申：porsche忠粉

要換紅就要頂多陣呀

原來係咁 但之後先再追唔會趕唔切咩?

Alesi就算撚數啦，junior team都要老豆買位

你唔講我都唔知你咸迷
假設拉利部車正常 same as lec car
我覺得係渣法問題囉
同埋拉利部車 都係甩甩地 18,19,20都係啦
佢地研發部車果震,都知道會叮走vettel架啦
所以佢今年咁 我覺得都係正常
如果佢去左粉平都係咁既話 咁就真係圖廢
亦都還拉利清白

應該得
新Soft 快三秒一圈

我都唔知你屌乜春?

呢條18吋軚好癲嘅俄仔試過undercut之後幾秒幾秒咁追，最尾贏埋

人地條胎chur左咁耐會慢返
咁老舒仔可以趁新胎+快胎chur返d時間返黎

soft可以好快
匈牙利舒華文就係hard換soft追
比佢追埋個冠軍返嚟

19巴林站俾6屆迫一迫就spin左會唔會好大打擊？

Me too,一串野，心諗做乜鳩

Ticktum

我唔係咸迷
我迷老麥/夏健倫/JB
係話你係咸迷

睇下保呔保得好唔好
保得唔好女臨尾用hard果啲會瀨屎

唔會啦, 18年都spin左好多次啦

冇記錯 老豆賣車定賣獎牌去搵錢返嚟買位比佢

佢賽前講左，對架sf1000冇哂信心，已經唔敢大腳油去

sor
咸爺真係勁
老老豆豆 適應力幾強
咩車都得

老舒仔會唔會成功界到個p1返黎呢

冇可能啦佢要入pit

Youtube仲有vettel既 you spin me right around集錦

唔知咁咪算囉

賣左架拉利啊

好難 今場應該係ilott贏
仲要用條soft跑14個圈

今季其中一個最歡樂嘅 F1 事件就係你俾人話迷 Ham

賽後一定又怨婦點解要同俄仔different strategies

比人睇穿左我係隱形咸迷

細舒pit完應該係AIT前面
睇下追幾多

仆街，safety car了

SC

老舒仔無運
遲一圈入就好

細舒心諗

細舒有機?

意大利佬果然係戰術大屍
次次都撞唔到SC入PIT

佢條軚遲買遲享受，快成3秒，bunch up左一定有得追

個個都pit

SC 益左細舒

前面嗰幾個條軚跳樓咩點解要2停

F2啲pit真係

Matsushita

佢先慘呀
本來夠時間追
而家陰公

有限人數啊，少過F1好多人

ilott 26圈入
細舒24圈入 舊兩個圈 仲要係ilott後面追

係 佢遲一圈 pit就真係唔同

一個人換一條
錯都無計啦

未必嘅，bunch up左開番再追囉，不過條軚咪食亂流加要捱到尾

日本仔會唔會偷雞

咁on9 係sc帶咗一圈先入pit

Tsunoda咁勇

搞咁耐先岩岩吊起

做乜清架車耐到澳門咁

好業餘feel

我覺得班marshall撚鳩老舒仔

車隊要同Matsushita換軚

要睇restart illot頂唔頂到喇
話說睇開f2嘅巴打覺得邊個升到上f1?

咪ilott shw
仲有邊個啫

俄仔/illott，明吼緊Gio/冰人個位

我覺得今年應該無人上到f1

-

老舒仔真係有機wor
如果前3 攬炒既話

正路睇就ilott同舒華文
情感上希望細舒快啲上垃利搞鳩19叻

點睇aitken?
今季表現如何?

呢段幾好睇

本來季前仲話lundgard/支那仔爭威龍個位點知一個屈尾十翻啅大頭

日本仔幾好wor

好撚刺激

好L好睇

Ilott陰公

俄仔靚到，忍到最後先一野過2架

嘩好刺激
同f1完全唔同

松下

希望角田守到尾

老舒仔做乜9 愈渣愈慢

嘩！！！！！！！

舒華文執雞

可能俄仔臨尾又贏埋

兩個㗎仔podium

SCH: Sorry Charles. I am the real son of Ferrari.

好撚醒，mazepin頭先都跟左上去，得俄仔冇跟，等你哋wheel to wheel先過

又撞車

話說聽聽下諗做咩有把聲咁似孖甜
原來係佢個仔alex brundle
仲講得幾好添

完場

垃圾威記paid driver

又SC

咁都跟得咁足
俾個叻佢啦

睇黎SC到尾

Illot 抵死

唔會 restart 啦
得番四分鐘

一個字: 慢

應該帶完場啦
得5圈, 又無drs

局勢好撚刺激
可能益左shwartzman

一個sc pit上咗14個位

Yuki

角田守住咗個podium

兩個日本仔podium

started 18, now 1st

illott咁唔好彩

3個SC送個冠

松下信治好似鬥左好多季

太心急

係角田勁

F2 有時間?

幾時上去頂老豆個位

日本仔無敵pit timing

同問

15 16
之後去左super formula
到19返返黎

SC完場

有得聽日本國歌了嗎
班架仔仲唔J死

wiki咗佢玩咗兩年GP2
18轉玩super formula
再返嚟F2 今年第2年F2

岩岩先講近排贏今站既都上左f1
19叻,max, russell

下個係松下??

17年 Lec
18年 Rus
19年 Lat
三個都上F1
唔通下年到 Mat

舊白軚對新紅軚都頂到幾個圈真係有料

聽日舒麥仔頭位起步再比ilott追過

角田係咪matsushita?

26歲了

太老啦

細舒同松下差幾個lap pit 就差左咁遠

好耐冇見日本人F1

其實Latifi唔係有老豆會唔會咁快上到先

角田=Tsunoda
松下=Matsushita

屌你f2清車真係有點慢

角田係tsunoda

重有一圈

角田未必頂得住wor

小林之後就無??

thanks
攞條舊白頂人地新紅都守到

冇記錯對上一個係小林

第三竟然係mazepin

變左兩個俄仔podium

屌,角田守得好好

以F1新人既話26歲太老了

小雪sad sad
不過都有日本國歌

支那仔咁都有第四

佢頂死Ilott益晒其他人

君之代

架仔~~~

周冠宇執個靚雞

無啦,最後咁比MAZ隊落去
破壞左個節奏

應該冇，今年都27歲
同埋俾本田半放棄咗，應該冇錢上F1

守左算係咁

垃圾kfc王子

細舒執雞過埋ilott

F2原來錦L好睇
之前錯過哂

ilott比人輪大米

最尾又被過返

角田真係守得好好，死都唔俾Ilott過

真係算係咁啦,條tyre 差咁遠
舊既hard 頂條fresh 既soft 幾次
sc 前頂成個幾圈tim

F2 one make 先好睇

yuki爭少少

Illot ：好嬲

illot

ilott 又屌晒鬼

係
sprint race幾刺激

本身ilott唔貪應該守到個第4
不過有位唔入又講唔過

咩黎？

頂到ilott咁已經掂啦

kfc王子搞乜鳩泊車泊係果度

有啲19叻feel

有冇ching 可以講下F2 個time係點

呢季姐，d水準高左好多，F3上嗰班好多都有料到
上季比賽真係多好多古怪野，連latifi都keep住上podium

希望可以見到Yuki上細牛
honda 靠你喇

日本仔

點解第三係大陸仔

支那仔第三？

一個鐘加一圈 好似係

轉台睇Indy

呢幾個圈已經show到俾紅牛同本田佢有幾勁

Mazepin penalty

下

上年細年 冇乜邊個係有料
今年大年 好多有料既上咗嚟F2

比人+左5s

屌

Feature Race
圈數 / max limit 60mins
頭先香港時間10:45開波所以過晒鐘

race 1 is run over 170km or 60 minutes
must complete one compulsory pit stop
啱啱google完

Zhou for Ocon seat

大陸仔啲英文好有親切感勁似香港人

race 2 就係45分鐘
同埋頭8用race one result reverse grid

又比支那仔執雞
已經唔係班爸爸個仔搞串個party係咁炒炒完又出sc

新手睇F2
睇左幾場
支那仔手車都唔係差
其實佢背景係點
有無機俾13億人推上F1

點解啲英文係香港accent

大陸仔係咪重未有分冠

可能識講廣東話

本身以為佢有北方口音，點知係香港人口音

原本如果今季贏到幾個podium有機既
但renault下年又有alonso
所以=無機

認真佢手車唔差如果唔係alonso返reanult 最有機會係佢上

南方人嚟，上海出世

11歲就過咗英國一邊讀書一邊賽車
應該屋企有返啲既
仲要佢上到F1 既話啲贊助多到車身唔夠位擺啦

Zhou ，起碼多野睇啲

反而松下啲英文無咩口音，仲幾好聽

我諗雷諾會簽人返黎多過比自己青訓既人上
雷諾要勁車手 話返比佢地聽 部車邊度唔得
如果佢選擇升大陸仔,我諗心態上會幾惡頂
對住大頭 分分鐘另一個雲當

多個人反下

Anyone but 支那

咁就寧願支那仔揸始終ocon真係唔太掂比新人試好過

indy car 同f1 速度係咪前者快啲?

日本國歌

提松下舉杯

大頭今次應該入到正賽啦掛

我想13億人射空炮

好難講喎
Top speed黎講兩架車應該差唔多
但indy500條track就可以快到仆街～370
但indy car跑普通circuits就應該慢好多
架車重過f1

康打今年好勁

話唔定williams/hass搶番黎???
始終後面好多水喉可以吸,又唔係未試過幫其他隊養人

haas美國隊wor
威記latifi重有錢
所以真係唔知點

大頭chevy咩唔係

係,所以佢應該無咩機會
btw 大頭r金主都幾勁
搵到citi private bank

我意思係無咩機會贏
唔係入唔到

肯定唔會都得
Hass寜願要armstrong如果夠分
Williams 就寧願要mazepin仲有錢
Formula 宜家真係要睇本身車手係咩體系（如非有錢到好似papa stroll 咁）

認真講
支那仔架車唔係咁撚核突支那旗
佢手車唔錯架
除左上站柒左之外，其他都嬴細舒

下年有幾個位，alfa * 2, 細牛可能有一個，Ocon 我諗得番一年命仔
呢班爭到癲

細牛就唔洗諗一定紅工體系重要tsunoda有本田support
Alfa 就更加冇可能前面起碼排咗iilot 細舒 同俄佬

艾力臣都過左去玩indy?

其實點解indy500要計average speed

喧細個就去英國啲英文都係港式口音

上季已經玩，上過櫈仔加入到Indy500正賽架

我講 total
支那仔係 renault 架啦
細牛都係一個 tsunoda 爭
但 alfa 兩個位就有五個人揀
SHW 一年 F2 再上可能太快
IILOT 就九成有機會架啦
細舒唔夠火喉。。。

Marcus Ericsson?

起碼唔係支那口音

咁都係睇邊個快啲嘅一個方法嘅 F1 都會show avg. speed

因為佢計幾圈
咁幾圈時間除太難明
咪轉做速度，兩百幾 mph, 威囉型囉

係呀，佢都去咗玩indy

今年應該未得
好似全部都唔夠super licence point

俄仔夠左啊，18 F3第3加19 F3第1已經40分有突

要幾多分？

想問下mclaren係indycar算咩水平

40分，計3年內成績/好似FP1累計跑250km加25分，冇記錯就係咁

Pk記錯咗做100分
啱啱打完都覺得怪怪地點解sTroll可以直升

但唔係話9bo有機會簽alfa 咩
部車咁嘅情況22仲要大改年放兩個新仔上去一定仆直喎

照計就9bo/佩雷斯加新人，Gio再冇貨賣應該會燉番去鬥wec/gt

圈圈230mph真係好撚勁
個lateral G Force應該好大

完全無觀眾好冷清
雖然f1都係

其實佢架咁既車可以有咩貨賣？
同埋佢有兩分架喎
好過kimi同威記

感覺INDYCAR係鬥個車手幾唔怕死踩油門踩到底同副計有幾勁

我都想
不過鳩堡去 alfa 又有啲諗唔通
似去 haas 多啲
Haas 可以用 Hulk 加 perez
即係炒晒兩個

見到個罩就唔開胃halo 都好過佢

對上3年係FIA認可既比賽拎40分超級積分
唔同比賽既分數有唔同
拎夠40分就可以上F1
但近年通常就算夠分都要係F2拎前3先會揀佢上嚟F1

至於果個25分係FIA認可既比賽拎25分超級積分
或者係F2鬥咗六場或以上既比賽
都可以拎一個叫練習用既super licence
只能係F1既FP1使用

睇返19年佢又真係冇咩貨喎
冰人上年多佢廿幾分喎

嗰兩分係太多人dnf先上到姐，alfa應該有多好多telemetry 做comparison

有比賽？

不過個容錯空間又真係細好多，少少推頭/甩尾已經收皮

Indy 500 qualifying

重要嗰兩分執返嚟㗎喎
其他幾埸名次全部係冰人後面除咗第一場英國站

留佢真係因為佢意大利人

咁就大鑊冇人帶新人又冇人搞22年新車拉利academy 有排黒

佢係咩background ? 即係F3 F2贏左啲咩

GP2 第2囉，嗰年係gasly贏
之後就一直做拉利後備，鬥下GT/WEC咁

F3 季軍
Gp2亞軍

GP2第一年就攞冠軍
F3年代鬥到national 之後去過鬥DTM同lmp,GT 24lm

係亞軍pk又打錯

想睇f1咁跑圈可以幾快

上年F1同Indycar都有跑Austin
F1 pole time: 1:32.029
Indycar pole time: 1:46.0177
但係Indycar今年加咗aeroscreen，好似會多咗阻力

紅牛青訓有角田同印度仔鬥F2 角田贏面高啲
但要睇下冇錢鬥F2被逼跟紅牛指示去鬥super formula既Vips鬥成點
紅牛已經係最大機會比青訓上位既車隊
起碼細牛魚雷個位係可以換人既

垃利青訓有5個人鬥F2
ilott 俄仔 細舒3個機會最大
但對上垃利青訓升上F1既係19叻 佢係贏GP3再直落贏F2上F1既
今年睇下佢地3個有冇人贏F2冠軍(始終F2冠軍唔比衛冕一定要走)
而且仲要睇kimi玩多年定退休
分分鐘最尾一係取代GIO 一係全部都唔升都唔出奇

威龍青訓有zhou同lundgaard鬥F2
但無論兩個手車點 最快都要2022先有位上

威記有ticktum nissany aitken3個鬥F2
ticktum性格問題唔覺會上到F1
後兩者就唔覺有料上到F1

老麥同benz青訓2020年好似都係冇哂人

我反面鍾意個罩

98幾勁wor 232,231

除左紅牛日本仔
拉利老舒仔之外
其他都未必一定升上去
其實日本仔都未必架,但如果佢成績好既話
咁我覺得大機會
但老舒仔一定有位

公公sector 3

真正嘅親生仔

小林暫時係最後 一個上F1嘅日本人 最好成績 12年家鄉站第3

ALO頭20都入唔到?

26名依家

應該晏d會打尖做多圈啦

頭幾名都康打

好似話親生到當年F3比利時幫佢出cheat
垃利幫細舒架車換零件/底盤
結果由果場開始追返上嚟拎埋總冠軍
zhou好似都係呢樣野所以退出垃利青訓

因為有錢

stroll 17年上F1
16年 歐洲F3冠軍 30分
15年 Toyota Racing Series冠軍 10分
14年 意大利F4冠軍 12分
佢以52分拎牌上F1

原來stroll 2014 Florida Winter Series
同MAX係隊友
同年 Formula 3 European Championship
OCON 冠軍 MAX 季軍
不過MAX成10場Ret

反咸亦係公公 fan 不過今年對佢冇期望

同埋 tyre management，19 分分鐘好過佢

係唔夠力

要睇22年改例大執位先知
話唔定有錢爸爸又買起幾隊

仲要到時仲有 championship car 揸

但係 race craft / tyre management 真係未夠好，如果 Max / 19 同佢同一架車 very likely 啲細嘅會嬴

Yes lol

可能會簽 Max actually

有心無力

Toto 話咩 I am not leaving I am just reflecting

紅牛應該唔會放啦

Precisely, 同埋 overtaking skills 差啲

係咪老豆賣咗架 vintage car sponsor 佢？

F40

當年揸williams鬥心仲好過依家

想睇搞笑？

我估應該真係搞笑姐

My tyre are gone!
Get in there Lewis!

想當年同 Kimi 成日撞

架拉利入彎 ok 但出彎真係大問題

拜託，2016 第一圈benz 兩架自爆唔好再出現

Guys literally only want one thing

應該唔會囉，今年隊友唔係我，公公會讓黑面咸放心

咸狗由頭帶到尾輕鬆蠃車

升盡tier 仲洗乜博

而家拉利個尾真係唔啱廢圖
不過都想睇埋19叻Q2個圈比較下

咸：唔想同你講嘢呀企開啲啦

垃利D 慢速灣好好多wor...

慢速彎淨係講個底盤啫，講快彎就要加埋尾down force

宜家就係個尾唔夠down force

冇出局，有進步

點解個scott dixon 一個人有三個排名

係meet 唔到vet 個style la.. 不過架車唔係為1st driver 去decide 真係有點兒...

想講既係點解the best chassis 會慢咁多呀...我expected 佢地既chassis + aero係最top 果3team 架...

會唔會影響咗咸既情緒
今日比賽可能有機會自爆

主要係尾downforce唔夠搞到出彎traction差
另外廢圖輸在S2 慢叻0.4
S1+S3加埋贏0.2

緊係無出局啦
33部車爭33個位

VET 要V字出灣...對個尾要求係高既...

嗰幾年zak brown 啲口技就咪信啦佢咁講都係想r sponsor 啫

搵cap頂帽扔鳩西面咸

youtube bo: remember that corner?
ham dog: yea, fuck you mate.

有傳話今年之後嘅賽程會有土耳其賽道

2016年果下好似西面咸故意仲鳩我

八連彎，紅牛V8車巔峰

仲有10年red Bull 攪炒

希望今晚見到一樣既畫面

係你閘佢 好似K MAG咁閘

有人話佢西面咸見到我會no show,點解又接受interview

其實我buy Peter Prodromou 架...師承Newey...

哈哈哈哈哈

唔會啦，公公又唔係我

咪燈啦

ALBONO今晚有機會有番身

叫Haas嗰兩條友幫手攬炒

有撚用，係咁後，黑面咸跑到無影啦

好快就比神lap

被Lap果陣唔好好似FP3咁發夢啦

被lap之後開工

公主

後面果啲係invalid time

今年Chevy真係淒慘

大頭得罪康打，抵啦

唔係為1st driver分清楚莊閒未

Max被四架Banz夾住

秦仔好快上黎P4

賽程(日)
15:45-16:25 F3正賽
17:10-17:55 F2正賽
21:10-23:10 F1正賽

好慘，若果max起步有閃失，target就要變同粉平鬥

無閃失都一樣架啦...

今站粉皮上podium 唔知9bo 有咩感受

有無F3 link?

真係隔住個mon都feel到佢委屈

vet 博白黃一停啦

Max

未必，MAX起步好，可以偷到個第二或者第一，大頭可能傳授神起步比佢

兩支意大利車隊真係相親相愛

有冇人知道點解f2 啲車咁容易死火, 一打個白鴿轉就開唔返, f1 好似冇咁嘅問題

F1 有anti stall吧

細舒一係就狠啲推走人
一係就早啲讓

今站兩停正
實有人博一停

咸今場一定唔會爆軑

正常中後排有人會搏M-H
前面可能19叻又搏S-H

見到第2快係3stop忍唔住笑左出聲

fe最鳩係碰碰車咁 撞車個影響太細

遇Traffic+難過車都快過S-M-M?

fan boost 先鳩

同埋架車設計都鳩 係咁吉爆前車肽
造成bird係咁吉人肽咁

zhou 今日無分loo

ilott連續兩日都係一下子比人連續過哂

搞到打機咁 有少少兒戲

zhou

架仔們

果個abt場場都有fan boost
但廢到仆街
擺明用錢買票

有時仲會踩唔到boost zone又當有attack mode

松下應該過到ilot

Zhou

過咗

ilott

ilott最後連分都冇 好陰公

Lungard過埋

Ilott係咪唔識保呔

原本同ghiotto挑機
但比人撞走咗
之後就越揸越慢

lundgaard罰5秒
ilott排第8 拎到1分

有冇人可以解釋下點解拉利17,18年頭半季咁勁但到最尾崩盤比平治，係因為咩原因

戰術大師

因為負升級同戰術問題

Moto 2 大炒車

KFC王子原來琴日場車同aitken撞
結果入咗醫院
話係椎骨骨折

諗起上年f2

下一場就係比利時

比aitken鏟起咗

嘩後面條友咁樣炒落去 有無事 頭落地就GG

F2點解會跑兩日正賽嘅?
冇追Post miss咗

冰人有新型仔口罩了

一場Feature 一場Sprint
Feature係星期六跑 距離長D 要停最少一次
Sprint係星期日跑 短D但係唔洗入pit

我都幾肯定最後會紅白

明白明白

1stop好呀，可以集氣Benz再爆

仲有feature race 既起步排名由排位賽決定
而sprint race 既起步排名係由feature race 結果頭8名調轉次序決定
所以星期六快既車手會喺後啲起步，俾佢地表現下爬頭既能力
FYI:
所以同一站做到1 win 1 podium 係好勁既一件事

嘩有冇傷亡

好型

好撚大鑊

後面嗰個重傷(就係之前tech 3嗰個syrahin)，不過冇生命危險，全部都係硬傷

好彩

唉好彩

呢張圖應該無計呢啲

天氣熱 可能真係二停

希望兩停無咁悶

起跑完訓一陣
起身睇完第一輪換呔之後
再訓一陣起身睇最後10圈應該岩岩好

Yamaha 做乜鳩

官方話二停，咁即係一停最快

Qxxxxxxxx 收左皮

成巴有冇lin🙇🙇

尋日嗰啲唔work喇

今日motogp 炒親都大獲

Red flag OMGGGG

倒奶jm9

Rossi真係好彩

好似見到佢係隔黎跑過

嘩，成架車飛左去老闆到，好彩避到

玩奶

真係好撚險

避晒兩架
是但中一架都甘

2架yamaha 廠隊好撚好彩

佢真係好好彩

係中間穿過

Rossi near death experience

<---依個我唔work,你可以試

羅斯避晒2間

兩架都飛向佢到

中咗應該係咁先

華dee 始終好危險，散晒

是但中一架都退得休

一定右腳會斷 成部車咁樣撞埋黎
撞到個頭重得人驚

要還神

唔係退休啦
直頭要上直升機或者係咁先

退休? 死撚硬喎

啱啱開電視
咩事紅旗

仲要掟緊彎 死左都唔知咩事

唔撚玩啦, 唔撚玩啦

佢都嚇到鳩縮

是但一架撼落vr46到，斷頸都似

臉都青埋

Rosberg賽前採訪好正 佢識5種language

真係cls
一陣點樣再上返架車繼續鬥

即場死亡啦
成架車飛過黎，仲要過緊灣，一定打中頭

佢都真係未驚完

今日MotoGP係邊度跑 斯帕

紅牛環啊，power track

redbull ring

哦紅牛

Austria. Red Bull Ring

真，真係好撚恐怖

可能愈戰愈勇 拎分冠!

leclerc: when i make a mistake, i say it.
正一19, 又係度暗示廢圖成日柒又唔認

主持都嚇到唔識講

有冇師兄有acestreams id?

真係唔好話咩
揸快半秒都死咗

Moto2 又炒鑊金

好似去年F2比利時

一日兩單，阿邦講到就崩潰咁

每睇多次重播 都覺得好牙煙

佢真係好愛motogpktm 真係柒嘅，咁都發老脾

Cls...

老闆真係有大心臟，仲鬥到

未有羅斯board cam

羅斯個onboard先得人驚

炮彈咁飛埋嚟CLS

係中間避得晒兩架個gap 有無0.1秒
真係好彩

施安恩

痴撚線，到依家都仲未平復到，親眼睇住vr46差d可以見super sic

當年live睇住西蒙斯尼...
次次見到炒完個人仲係賽道就好驚

飛中真係死都似

真係痴晒線
佢落車嗰下腳都軟埋

今次意外可能令到Rossi玩埋今年唔玩了

如果車中就真係

死硬

痴撚線睇完你地啲Replay

羅斯應該仲驚緊

Binder teleported to the front

Dovi 追唔到

Ducati 去返power track 即刻有貨賣

我諗佢keep住呢個距離姐
前面米拿換左S S
後尾會無咁好?

兩架yamaha都好撚好彩 前後兩架炒車都啱啱好差少少咁係vinales同rossi前面飛過

最緊要人冇事

大命

新手想問點入條LINK?

冠軍保笑鳩公公

細E真係on99

thanks ching

細E出年點同mm 93鬥啊

Miller 1:25

燥左成個WEEKEND

2ktm？

過去登腳姐

收晒皮

真係痴線，到依家都仲記住上場冇左podium

細e 好唔穩定
到依家都仲係咁

下下爛仔車咁

KTM

DUCATI直路放你鈴木

Rins 炒埋

唔通真係比DOVI吐氣揚眉

奧利華拉準備去打鳩細E啦係咪？

踢凳

可能細E果邊D人屌鳩佢
佢覺得食左隻死貓

羅斯係咪有心無力

Rin 推得太勁

算啦，差啲歸西啊大佬

我覺得係
年年都話架車點點點但係小牛又有表現過佢

發火呀, 做車手最緊要有火

15分鐘前執返條命
重揸緊已經CLS

即係米拿攬炒soso

binder 上呀

大家好黎好去ok??

場場都跪 好撚煩

幾時standwith hong kong?

黑狗退出F1 慢慢係街邊跪啦

perez海報擺個彪up pose

今場有無野睇，就睇第一個彎

似美亞炒米拿多啲
Soso 開始上火星

希望唔好係悶車一場

難啲

肯定sc都無 由頭帶到尾完場

又係benz 1 2

F1 2020 西班牙站 討論區 3

開定

睇完頭兩圈，可以訓

咸一定第1

有無得no no no

有冇人覺得冇mm93 既motogp 好睇好多

今場肯肯定100%波
get in there lewis

睇vet會唔會直擊波箱

睇埋垃利柒pit is a must

冠軍堡都講幾多奇奇怪怪冷知識

刺激好多

一定喺啦

又mess up

race前飲幾多水都係一個學問

幾正
正如琴日Q2 有個主持話頭幾架車可以唔出
佢就話以車手角度 跑多個圈攞數據仲好

講咗啲咩

等於冇平治既F1一樣

點解第二位果個係直路要由內去番外，但1，3兩架keep住係外，唔想比第三食氣流？

美亞過埋

Gasly同toto傾咩

精台之前有q&a
lando問sainz有無試過渣渣下急屎
sainz話無lando o晒嘴

西班牙好熱喎

Jack Miller

有無興趣過黎benz

啱啱好
轉台睇F1
恭喜soso

守到最尾幾個彎比人過

睇fox 係唔係冇得聽utube 堡鳩up?

Ducati 年年一飛個車手
就贏冠軍
真係on99到極

臨尾先run wide

SS軚點頂丫真心

佢算係咁啦,頂左咁耐
美亞都勁咁樣臨尾過

睇FOX你可以聽支那輝鳩up

鹹狗會唔會又搏1stop

仲有廣告睇

今日MotoGP 炒車大會
F1會唔會

今場benz一定唔會出事

柒過仲搏？

佢條軚都唔會爆，唔可以用 搏，係一定1stop

原來fox有廣告break

米拿幾青頭文

洗頭水

會叫james搵公公做一停fake鳩紅牛
然後就可以輕鬆get in there lewis

真心相信咩事都冇，4477包q返嚟

失驚無神插入黎，防都冇得防

無視頭兩架F0.5就會好好睇

對VB77仲抱有希望公公加油

仲要去親廣告都有事發生

bono my tires are gone

Do u have hair?

然後fastest lap
破埋race record

兩架垃利

睇數據 應該都一路帶頭…

話架賽車好窄
上車前飲太多sport drinks會搞到個人好唔舒服
所以飲幾多係有限

諗起MotoGP 都心寒
咁咸爆軚算

可能廢圖連步都起唔到
直接死火dns

領先30秒, 2 stops 都係喺max 前面

moto2單嘢睇playback都有啲寒

今晚係咪無支拿輝

Viñales都爭d中
雙手直情唔渣個steering保護住個頭

咁樣飛埋黎打中頭 好緊要
點知重會唔會有其他零件

未起步已經覺得好眼訓

19叻又上pod

F1 2020 西班牙站 討論區 3

Rossi真係好彩
好大機會中頭

藍輝好煩

藍輝又係咁大獎賽 大獎賽
好un耳

係.好似feel到西班牙有幾熱，好眼訓

F一輝 新病毒

有

有無手機link thx

睇完第一圈係唔係可以訓覺

dubstream

11名打後得魚雷 塞賣波 羅素用soft起步
其他用medium

咸神第一圈唔好DNF呀

sainz個頭盔幾靚

馬拉仔咁樣畀人遮視線直撞又係CLS

50度 睇黎兩停

係第一個彎

場地接近50度

咸狗已經連續贏3年
今日將會係第4年

集氣

真係死神來了咁樣

兩單都好心寒cls

你老尾何輝

max 換舊engine 會唔會出事?

黑鬼會唔會又爆胎

唔會

原來西班牙有熱浪

77

可以講定：
And it is Mercedes 1-2!

小保廢到

benz一季唔會錯同一樣嘢twice

公公果種廢

Stroll

公公真係唔只硬唔起

完!

太監垃圾到

公公起步真係

唔怪得benz淨係同公公續一年約

支那輝無啦啦又懶醒咁講屙屎

一續就軟

今年牛奶仔第一場咪拎第3
藍輝可唔可以做下功課

bottas中三文治

公公廢既

粉平夾公公

可唔可以集體投訴何輝

合約戰士

牛奶仔啲起步

唔止軟啦
直程冇咗條撚

send email啦

公公 完

各位睇緊fox嘅一齊寫信去投訴啦

四萬咩事

公公d 起步

二世祖頂返10個8個lap 都好

好喇 可以等入pit

無知一問，點解會 lock up?

公公真係廢嘅

錢已袋
咸狗你自己守啦